千祈唔好同追星妹拍拖

一個月追泡菜撚啲野洗幾千蚊
買埋啲垃圾又飛去睇演唱會
你買名牌手袋 我同你出街都叫威
你買啲垃圾翻黎想點？

準備分手

g持

中出即飛啦

迷泡菜既特別ON

你唔飛佢就佢飛你，仲要掉返轉話你唔愛佢所以唔陪佢追星

崇韓好過崇支架啦
不過都係好on9

我都好撚憎班死韓狗

屌啲追星妹真係好撚煩

崇泡必定係on9

追韓星都有幾千蚊嘢買証明佢真係無腦

屌返夠本先分

迷泡既港女通常都係冇腦 你咁都要都好極有限

24小時機票來回加演唱會飛
4000都未必得

一齊咗先迷